<Document>
# Правила сервера

## Предисловие

Сервера часто представляют собой разбавленную мешанину правил и ограничений, которые мешают творческим способностям игроков и их желанию создавать интересные ролевые ситуации.

Как минимум, мы ожидаем, что вы [bold]остаётесь в образе персонажа, следуете сеттингу и участвуете в качественной ролевой игре в меру своих возможностей[/bold].

Это гарантирует ваше удовольствие и улучшает впечатления для других игроков вокруг вас.

# Список правил

Все приведённые ниже правила действуют в любое время, включая перерывы между раундами или сами раунды.

[color=red][italic]Если какая-либо из ссылок не работает, используйте версию в путеводителе через меню выхода или (Numpad 0). Также вы можете найти список правил на нашем Discord-сервере.[/italic][/color]
[color=red][italic]Предполагается, что эти правила будут прочитаны полностью.[/italic][/color]

## Основные правила
- П0. [textlink="Слушайтесь администрацию" link="LuaMRule0"]
- П1. [textlink="Гриферство и пиратство" link="LuaMRule1"]
- П2. [textlink="Зелёные зоны, отношения фракций" link="LuaMRule2"]
- П3. [textlink="Основные ролевые правила, игровая атмосфера" link="LuaMRule3"]
- П4. [textlink="Токсичность" link="LuaMRule4"]
- П5. [textlink="Игра за антагонистов и агрессивную фауну" link="LuaMRule5"]
- П6. [textlink="Нечестная игра и сторонее ПО" link="LuaMRule6"]
- П7. [textlink="Мультиаккаунт." link="LuaMRule7"]
- П8. [textlink="Контент жанра NSFW" link="LuaMRule8"]
- П9. [textlink="Злоупотребление А-хелпом" link="LuaMRule9"]

## Решения администрации
- [color=yellow][bold]Решения администрации могут быть обжалованы на нашем Discord-сервере[/bold][/color]
- Некоторые члены администрации/игровые мастера могут игнорировать часть правил, если сочтут это необходимым в рамках текущего раунда.
- Администрация несёт ответственность за свои действия. Злоупотребление административными привилегиями может и будет рассмотрено руководящим составом.

## Общая информация
- Отключение от игры и/или игнорирование/уклонение от обращений в А-хелпе приведёт к [color=red]перманентой блокировке, вплоть до того момента, пока вы не составите обжалование на нашем Discord-сервере[/color].
- Администрациия имееет право, но не обязана компенсировать потери игроков, возникшие в следствии технических проблем.

</Document>
